[銀魂] 紅櫻同禍薙，邊把勁啲?

紅櫻係劍版嘅Alphago，識自我學習
vs
禍薙可以食劍落肚，配埋沖田做容器，再食埋沖田嘅血
到底邊把勁啲

銀時嗰把

洞爺湖

係妖刀星碎

成撚日斷

土方果把宅男妖刀好似勁D....

激光劍@哈哈哈果把

阿姆斯

近藤勛變左貓果把?

美尾One？

Yes

我都想講呢把

大猩猩果把虎鐵z最實用，可以換件

斷完好快又冇事再用過
無限復活, 仲唔係最勁??

仲有豉油

長老劍

洞爺湖只係銀時嘅限制器

有得換吸塵配件可以隨時打掃地方
居家旅行殺人滅口一流

一把價錢可以買到三把菊一文字，局長好有錢呀

雖然唔夠你好搵但假假地都係高級公務員
刀係武士既靈魂，用埋啲cheap刀只係證明佢地叻極有限

呢兩把

下面個把 巴打識貨